屌那星 東張西望條女有便秘應該搵我通通佢

洗咩食果

伯母都要人幫手通

coffee

便秘一星期
一定好臭

好正,我幫佢通一通啦

我用口幫佢通

搵yoyo

果節完左即刻賣佢食果隻益生箘廣告，九成吹水啦

靚女真係唔痾屎

可唔可以投訴

我識條女 份人好低B 好MK㗎